點解無人幫舔共閪何超蓮間牛肉麵裝修？

唔好淨係幫d大集團裝修至得架 d小舖都要架

想幫佢塊閪裝修

奶佢塊西

ching食得咁偏

何超X

做護旗手做得咁過癮 要還架臭閪

間野係咪台灣引入先 查清楚先

係
台灣品牌
佢做代理
同美心/starbuck一樣

好想睇佢 明明好想同佢家姐割席但要公開撐佢 個種嬲到爆既樣

唔好回覆

Blocked 負評 不推文 上一頁

有需要？

美心有需要?

佢地唔同房架 唔啱key架，諗下點樣拉一房打一房算啦

唔啱key都因為你搞到我間鋪俾人燒左咁樣會唔會仲嬲

屌你老母，乜9 都搞，你發撚完夢未

用電鑽？

P牌我係你就縮翻落老母閪到

冇興趣 who fucking cares her

唔同政見唔洗間間裝修啩
之前咪講好黑紅藍黃店